真係好撚恐怖 每個comment都stalk

係咪痴撚線

屌你講緊我？係咪nursing個po
我搵緊nursing資料咁岩見到你留言咪覆囉
係撚專登搵你咩

咪咁睇得起自己啦

但都係個句唔知好地地，一知道就覺得好痴線
仲要係每日都唔知幾多次

Sorry lo 慣左做痴線佬

好耐冇見啦隊長

是